港女被九巴司機遺棄係屯門公路

成車人走晒 走剩佢一個

乘客數量是否齊全

咩中文嚟

條女訓撚咗定插晒耳機？
有咩理由全車走晒得佢一個
一定有叫人走佢自己聽唔到

如果係真，司機係咪希責任最後一個先走？

返工時間無人提佢落車？

係咪訓著左好慘
司機都要檢查架車仲有冇人

住屯門就預左

牛屎地方就是但搵隻牛騎返入去先囉
做人唔識變通

條女頭果兩句好撚可愛

肯定速到成隻豬咁

係柒 但司機有責任

好似有人影到個司機有帶人落車

笑撚死

老實 司機要行一轉架車睇所有位重有無人
上下層行一次都唔洗幾分鐘 擺明個司機真係無檢查出事

你都幾無品...
人地又唔係做錯咩，比人漏左喺巴士就貼人相

你睇清楚先
我覺得司機盡哂力喇

藍屍有樣睇，特別on9

入咗異度空間

士多

藍店 who cares

係唔係落左車掛撚住打卡喳
點會個司機唔見埋

屌 我仲幻想緊係個靚女中環OL

連登仔係咁架啦第一日知？

屌
咁司機冇罪la

連登仔就係咁低質架啦

抵撚死，士多藍店

係咁現實
靚女的話一定係司機錯
利申翻 張相係某討論區流出黎
我只係轉貼

咁撚似周柏豪個（老婆）岑小姐

靚女既話
我係乘客一早左拍醒佢提佢落車啦

Sorry呢到大家都講真話
唔洗扮嚟扮去

2018邊有黃藍

明明有同車人喺同一個post貼咗相話司機已經有叫人出嚟
但係樓主又唔po埋出嚟係咩心態

見唔到其他人走？

2018都未知黃藍 唔洗亂鬥

連登仔

咁個司機睇住落咗車既人定睇車上仲有冇人好？

agger

路哥

炒車啦

笑撚咗

士多
咁我知邊個著邊個唔著了

個個落晒車點會睇唔到

香港人嬌生慣養，一定要人當個bb 咁湊架

唔訓著覺都死豬咁既樣
訓左仲得了

真

我作為乘客 今時今日真係唔敢訓 一陣個司機燥d又話點 實無仇報 落車前抄佢牌 投訴佢算啦如果有乜不滿

咁大個人係到叫春
其實係明明自己柒左 以為司機走左佬
咩事都未睇清楚又係到亂投訴
顧住自己打字又唔睇清楚個情況

好心醒少少啦

冇人叫醒佢仲冇人提個司機有人未起身

靚女訓著左一定有人叫醒，佢分分中訓到成豬咁

2018

睇完相
應該有睡眠窒息症同渴睡症
一上到巴士就訓到唔識醒仲扯哂鼻鼾

睇樣就知係條女唔啱

真
小草殺撚左人
大家都唔介紹接收佢番屋企
人性最惡一面

sbt

有圖有埋人証
真係臭閪黎自己柒左搵野黎屌

你點知冇人叫過, 可能叫唔醒呢

的確有啲司機係唔check , 有次總站落完佢私牌走都唔上樓上睇下就開走

訓著左la

冇人叫有咩咁出奇，之前試過訓著左，架車到左總站都冇人叫我落車，一起身成架車d燈熄晒，最後咪自己禁粒紅色開門制走

Pin呢個啦 希望司機無事啦

其實司機一定要上車檢查重有無人架
同佢渣到去總站一樣
佢都要行一轉 肯無人先可以鎖車或返廠

行一轉都唔洗幾分鐘 個司機係做漏左

以為靚女OL

on9 又批

學藍屍法官

怪就怪自己生到成隻豬咁
瞓又瞓到成隻豬咁

邊有可能成車人落車都會唔識醒
咁嘅樣 我見到都唔會叫你啦

雖然佢無落車係柒，但司機點都有責任等全車乘客落晒車先走架喎

唔係因為藍所以on9，而係因為on9 所以藍。

所以起啲藍絲底先會發現咁多on9 野。岩岩check 過，ztore 士多真係藍。

條女咁撚肥咁大隻，司機無可能見唔到囉

証明你本身黑心 仲大大聲講出嚟你醜唔醜

一樣

亂咁拍人 隨時比人當非禮

推呢個先

嘩咁無野啦

條女訓撚咗呀？

肥婆，仲要幫襯藍店士多
好難幫得落喎

連登仔好撚垃圾 2018未分黃藍店就屌

兒登仔

司機唔係導遊...
無責任make sure 全員齊

線性思想

抵撚死

我認錯，sor

我坐巴士撚知有幾多人咩

冇Check哂成架車 司機係做漏左
又因為人係女而批鬥
當然個女訓著咗係on9

司機同個女仔都有責任

條女吹水多啦，佢真係剩低自己一個喺車度嘅佢就喺車入面影返出出面嘅相投訴啦，點會落車先影返部車

咁就抵啦

一定要起佢底公審佢

冇
可
疑

佢啲咩中文嚟，睇撚死人

遇到壞車case，司機一定要確保所有乘客搭到第二架巴士
雖然條女係柒架啦，但唔見得係佢自己攞黎
明明係九巴班蛋散壞車先

呢d咁既垃圾批鬥post都上到熱門？連登真係

屌條女長氣到
個cs end唔到

就算係，司機都有責任check下係咪已經落晒車
Btw,就算訓左，唔係多數其他人見到都會叫醒佢，定佢坐太後？

其實有 黨鐵巴士都要

豬撚到咁

我係絲都忍唔住笑左

非禮

垃圾批鬥post

如果九巴無壞車，佢點瞓都唔會比人漏左喺屯公啦
成件事係九巴錯喎，壞車都算仲要司機睇漏左個乘客
兒登仔一見人地肥就blame the victim

你自己試下咁樣比人擲低係條公路到

係咪自己眼瞓又上返車瞓左陣

pin呢個啦

Your face you FAT

你無試過搭九巴壞車？
壞車已經燥燥地，佢仲要比司機遺忘自己一個喺屯公

你的樣子如何

2018呀

正常人都以為係，但我試過唔係
有次搭九巴部車喺彩虹死火，都係上層啲人等好耐唔開車，慢慢先有人落車
而阿司機大哥就已經落咗車等其他車救

粒紅制喺邊個位？ 下次到我都識落車

寶仔咪咁八卦啦

呢啲八婆嘢嚟

咁嘅樣無人叫都好合理

Karen

如果係路中心過車 司機的確係睇住落咗車嘅人重要啲 架車又唔係有即時危險咁係應該搞掂落咗車啲人先再睇一次有冇人漏

使唔使加返口德分畀你?

上車無點過人數咁你點知齊唔齊?

唔好再幫批鬥3毛推POST

冇Check哂成架車 司機係做漏左
又因為人係女而批鬥undefined)
當然個女訓著咗係on9

司機同個女仔都有責任

合法遺棄

自己搵啦，免費比你玩密室逃脫

架巴士好大?

算吧啦
小草生得靚有嫌疑殺人佢地咪一樣想食
兒登仔不嬲用J諗野

係囉
點解咁都得

你話佢落車自己走左去就話姐
條女仲要大份 一個霸兩個位啦
司機又真係有責任check下成架車仲有無人嫁喎

條女有大波驊咁大波司機執走左佢啦

唔大架
不過佢無呢個責任

如果係靚女就算訓咗都唔會冇人叫佢落車

你話呀?
定公司有rules?
你覺得還你覺得
佢有責任還有責任

好搞笑

雖然條女係黃
但真係忍唔住笑

真係有

你都痴撚線
壞車要轉車 司機係無責任睇下架車d人落哂車未你都講得出
摩天輪壞撚左 海洋公園係咪無責任睇下d輪仲有無人阿？

緊係有責任啦on9
屯公唔係總站喎，佢死左車喎
擺明就係九巴公司錯，佢比人投訴真係點都無得駁

司機不嬲都唔理
細個試過唔只一次訓到尾站俾人鎖咗係車到

司機最後冇check車上仲有冇人係做漏, 但落車睇實班乘客亦無可厚非, 唔通由鳩果幾廿個乘客自己係馬路亂走咩, 到時有咩唔好彩又係入個司機

唔好話壞車係公路 有危險
淨係講去到總站
九巴都要求司機親身check哂上下層有無乘客你有無常識嫁屌你

藍你老母咩連登仔

咁可以安頓好班客再返去check車嫁麻
例如班客上左新車時 咪嗌新車停多兩分鐘
返去check check先走囉

唔好見肥婆就玩人先得架
今穫一定九巴衰架啦

司機換車或到總站
都一定要行哂兩層肯定無人係位先可以鎖車或返廠架

司機點都要check晒啦。人地坐最後訓左教又怪人呀？
唔通條女有心厘埋咩

同埋死車就無冷氣，車廂個溫度高過出面幾度，如果唔知醒焗暈左分分鐘死人

個樣好安全

條巴士佬擺明有問題啦，佢唔使理有冇乘客喺架車度？

條港女係柒咗，但唔代表個巴士佬啱喎

理性少少分析件事好過啦。

真，呢度成堆兒登巴膠仲好意思幫巴士佬兜

唔好講死人
條女有乜頭暈身慶
九巴同司機都仆街
雖然條女都有責任 自己on9
但服務性行業就係咁

死車無冷氣，車廂入面會好焗，如果瞓得太琳唔知醒分分鐘焗到暈左，都好危險架
司機真係有責任睇晒全車人落車先走

下次新聞就係有條友困咗喺巴士車廠一晚侷死咗

試過一次搭巴士 果陣好攰
但係咁同自己講 就到啦 唔好訓住
點知就快落車到站先訓著左
訓到去總站
我懷疑司機叫過我好多次都唔醒
因為我坐上層好前位置 實見到我
最後我凌晨兩點幾先起身
走果陣落下層見佢開左車門比我

條女打字打到一舊舊

全部客都走到, 得你一個係車, 邊個問題呢, 正如我睇雞寶台, 全部人都正常, 係得我一個lag 唔通我又屌雞寶?

記得之前有連登仔試過
後尾係車廂入面有得開道門出返去

唔識用比如就唔好用啦

明明有圖司機係有協助乘客落車轉車，條女喺該fb group已經俾人踢爆鳩噏投訴撚 已經知柒del post走group深潛
屌你老味呢度啲盲俠仲可以話個司機冇叫人落車
唔係見黃就盲撐架

仲死撐
你覺唔覺你好似支那人咁, 最興講雙方都有責任:我個仔課金課左10萬係冇錯我有責任, 但你地遊戲方都有責任唔俾佢沉迷

任何交通工具嘅指揮喺evacuation時都要喺安全情況下確保所有乘客已經離開 尤期巴士司機行多兩步都巡得晒成部車 根本無合理籍口話做唔到呢樣基本責任

簡單講 條女就肯定係柒 但司機都明顯有疏忽 如果條女因為咁而出事 司機同九巴都必定上晒身

咁個司機都應該要睇下車上面仲有冇人喎

你收皮啦廢柴

唔係有協助就得
事實就係司機溜左個客
條女係on9
但司機可以溜咁個客係車就係有問題

不嬲都話條女柒，但講到個司機無問題真係笑左

收皮啦支那狗, 又毒又柒
最憎你依種死藍屍

你含撚啦柒頭

are you serious?

收皮啦死廢柴

痴線點會可以叫極唔醒

你收皮啦，成件事第一個做錯就係九巴
佢唔壞車條女唔會喺屯公啦
咁你話九巴會唔會無責任啊戇鳩

理虧就淨係識屈人支那狗 藍絲

死毒撚又惱羞成怒啦
冇理據就數皮啦廢柴食屎狗

又撚到你依隻廢柴毒撚敗走

司機梗係要帶頭, 得一個人一定要係頭多過係尾

司機有責任
但乘客都要自己小心
而家有I時巴士會有啲界袋黨偷銀包
專搵啲訓左覺既偷

原來係司機錯

真，有次都試過，坐上層窗口位，係巴士站行一行又停咗，好耐都唔開車，以為隔離線太多車，出唔到，隔一陣見到下層啲人落晒車，原來架車死咗火，落車見到司機一早落咗車，如果我瞓咗，真係有機會咩都唔知被人留係巴士上面

祝你搭親巴士都壞車，要喺條馬路等十幾分鐘先有車上，仲要無位坐
到時你記得講九巴壞車無責任

推呢個啦

司機點都有責任
只係乘客自己為自己著想都應該小心
但佢投訴唔係冇道理

黃㗎，佢黃㗎，哦你分化，你唔啱，你屌同路人

咪癲啦，2018連登仔仲食緊吉野家同元氣啦

咁我都祝你每次上網睇片打飛機射果陣先黎lag 以後每次射精果陣都醒起我個名 吳郭魚
死波台狗真係死波台狗, 同我詛咒師玩詛咒

做司機點都要睇下部車仲有冇客人啦

條女豬唔豬一件事

今次責任的確係司機到

佢真係咁實牙實齒係有漏低咗佢嘅做咩最後心虛del post 做咩唔影張喺車廂入邊嘅實況相去投訴反而調返轉喺車外面影返部車，根本已經冇證據個司機有漏低佢

個司機無走左去，仲係附近幫手過梗客，
咁得一個人，有事梗係過左客先再巡車啦
班西客過遲一秒老母菊花都不保啦

幾多年前

一睇就知訓到死豬叫唔醒

-0-0 左膠到咁撚樣番屋企食屎啦 ztore呀 mak尻大你隻閪眼啦 你老母都冇做錯依家連登仔排緊隊添呀 屌你老母

拿
咁如果係佢吹水呢
咁就係條女責任啦
但調返轉講 依家都無證據證明唔係司機漏低佢 除非再有新料爆出黎

我有次都係瞓到站都未知醒

我係上層後面位 條友係司機位度大嗌叫我醒呀

唔訓都係豬

幾經典

訓到站唔知醒係你問題啦屌你

你的樣子如何

你的待遇也必如何

乘客開始落車之後司機一定要喺路面睇住啦
條公路咁危險 得佢一個人跟本無空間上去CHECK
係柒在佢估唔到有人咁ON9 全部人走晒仲有人喺上面瞓緊覺
其實人落車又唔叫埋佢

司機有責任 完

唔係架, 上面有條死毒撚係咁懶理性咁護航以為有得啅佢架

我無話唔係我問題 都同司機講聲唔好意思

自此打死都唔俾自己瞓

司機應該都有責任上埋樓上望有冇人啦

手足喎
笑撚死
同呢班連登仔真係血都嘔埋出黎
淨係識笑人豬，總之係肥婆就實係事主錯
根本係垃圾集中地

即使個巴士司機有安排人上另一架，都可以係漏左事主，冇最後巡一次架車
除非你證明到係事主死唔落車想做鳩個巴士司機但個司機又唔出聲姐
唔係既個事主邊到有做錯？

咁唔怪得冇人叫佢走
隻豬瞓到豬咁
邊度係人

好有可能係條女訓撚著左

希望司機無俾公司搞啦

死波蘭廢鋒 你係條女隻兵？

番工時間。有班人趕住衝落車，有班人打住機咁or 訓著咁慢慢落，咁司機等得邊邊？
正常都衝落去幫手過客啦，一陣有西客係公路比車車到就唔係投訴咁簡單啦。

睇吓個日子

咁佢望個時有客係公路亂咁走點算，撞到要上身架on9

D女人零舍麻煩
對話難頂到 乜鳩交通條例
唔撚識又要拋書包

咁點解唔等另一架車到先安排人落車?

因為你班仆街會嘈住衝落車囉，講就易
香港人喎

冇撚有錯, 如果由得班人自己係馬路死硬, 特別係啲廢老, 驚蝕底死衝爛衝爭第一, 情況肯定亂

睇返段對話
當時個女人發現時
應該係乘客落晒車, 司機安排緊佢地上另一班車
咁呢個時候司機一定喺路面睇住
到司機上返車嘅時候就應該會再CHECK下有冇漏乘客

有乘客落車嗰一刻司機就一定要喺路面睇住
司機無可能上去巡完先帶客上車

擘大屎眼睇嘢啦 2018年po㗎

但我之前係司機上上層叫人 佢話可以等下班車或者直接走 但都係要先落車等 可能個女仔帶咗耳機唔覺？

應該就係後面有班車先叫乘客落車

前排先有架著火, 好快就燒通頂, 叫客落車應該係指引

其他人又識落車，得佢一個咁on9

連登仔真係柒下柒咁

樣靚就好撚慘，樣衰就on撚9

哩條肥婆睇得出講得到水箱過熱

2018點分黃藍
成班盲反

車長固然要負責任，
但係九巴都有責任，成日壞車，要車長一腳踢協調咁多嘢

睇番其他乘客張圖話司機有做廣播，咁你死唔落車怪得邊個，又會成車走淨你一個的，其他又識走？
點都係條女問題啦

條女好似柒到del咗po

豬咁樣叫都唔走啦

唔係話同路人就盲撐
但唔好拎張2018年支持士多既圖嚟批判

講真比人留左喺公路係慘啲
但我信車長該做既都做晒
唔通巴士佬同你有仇咩
咁多人都走晒只留你喺到

係咁追客服嚟屌做乜鳩

屌

應該唔會啦，最多可能會警告，以我所知九巴好少炒人

肯定訓能左啦
有咩可能個個落晒車得佢一個唔知

司機叫撚哂全世界落車仲照顧緊落車既人

得佢自己一個乜撚都唔知無撚落車仲走去投訴人

投訴人都係想個司機被處分姐

咁撚惡毒自己錯仲屌鳩人唔撚貼上黎俾人睇下條八婆點得

我試過到站之後喺第二層落嚟，點知個司機急急腳即刻閂門走佬，咁我唯有開翻門掣走

應該係佢老公

咁大件事
正常司機都會落record

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

睇司機啦，個個都唔同，你遇到個正常咪冇事

車外咁鬼熱，肥人都係留返係車好啲，走出車外晒太陽流汁都流死啦，車上最少都唔會走晒啲冷氣先

應該係黃？
[url]不過黃都唔係大撚晒[/url]

唔講條女樣子如何, 其實點解冇人幫手叫醒佢落車, 仲話香港人喎

條女自己都識講
個司機仲係下面截緊車過客
都應該未有時間上番車巡啦
咁又叫遺棄

屌 做乜鳩
人地po相係講緊條女個樣
又關黃藍咩事咪撚咁敏感

司機有叫定無叫，睇CAM咪知

巴士依加九萬幾個鏡頭

藍屍部車冇著火咪偷笑

趕住返工唔理得咁多

佢話司機冇叫人走呢個講法已經俾人踢爆咗
咁佢所講嘅嘢已經唔可信，又加上冇任何證據支持佢嘅講法，最後仲del post走group都好明顯係俾人踢爆所以先走
反而司機就有圖有人證證明個司機有做足野但喺呢度都俾人屌

如果真係好似你講既咁咁其他乘客實知道巴士司機有冇check人嫁喎
唔通佢叫班客上完另一架車佢粒聲唔出行開check另一架車？
但so far都冇人提過

而且我又唔明點解一定要係路面睇住喎
司機又唔係人型RB
班客又唔係3歲
驚佢地衝出去？

咁睇黎真係似條肥閪吹水

司機做漏一個程序
仲唔乘機屌咩
港女掛住喺車唔知做乜係戇鳩
司機冇檢查清楚亦都出錯

你言下之意即係條女特登唔落車想做鳩個司機啊？

佢以為巴士司機會好似小巴司機咁數住係多人上車落車

通常都唔叫
廢事阻住人地發春夢

真係衰在個樣
係靚女你估有冇人提佢落車？

抵死

口德分+10

你搞清楚個次序先
過車都未過完 仲截緊車 check乜撚野車呀
係繁忙時間既屯公你唔係覺得截一架車
就可以上得哂本身架車既人呀話

你已經講咗原因

洗唔撚洗等埋佢走先收工？

你係咪GET唔到我講嘅嘢?
咪話咗個女人發現時係見到個司機喺後面
我諗就係司機帶緊班乘客上另一部車
個女人最後應該係上返另一部車

我講緊巡有冇乘客係司機帶咗班乘客上另一架車之後嘅事
班乘客都上咗另一部車, 我估開埋車TIM LA
又點會見到司機有冇巡下部車入面有冇人

同埋安全至上睇實路面啲乘客好正常
唔好搵嘢黎講

如果條女係智障 成件事最錯咪司機

咁大份個司機都可以睇漏？

下？乜原來架車壞撚左唔係call另一間空車黎
係係屯門公路截車比客上？
真係第一次聽

明明今朝已經俾人踢爆條女係9up投訴撚
估唔到去到呢度竟然可以調返轉有人幫條女護航
仲可以屌鳩番個做足晒程序嘅巴士佬

份口供9成係大話嘅兒登仔信到十足
有圖有人證嘅巴士司機就屌返轉頭
你班友真係食屎大

你自己諗下巴士壞車時係點先講
司機落車截另一部車
再睇住乘客上車

所謂遺棄公路係條女誇大啫
司機重喺後面截緊車, 啲乘客都未上晒
佢又點返去CHECK 車呀?

你講得無錯呀
我試過幾次壞車
都係見後面有巴士啱就可以上

幫襯藍店 唔抵可憐

看到相片後，覺得司機很委屈

或者唔係特登，只係順勢唔返工/遲返工

我試過坐n車
半夜三更未訓醒禁實個喇叭呠到個巴士司機跑黎開門
事後先醒左發現嘈撚醒全村人

訓左還訓左 司機都要check車呀

行下路當減肥啦

試過返工坐車訓左
到左總站得自己一個在巴士上層
行落下層
發現司機走左關左門
出面成條人龍望住我
行去車頭
見到出面有幾個巴士司機叫佢地開門
問左我一句係唔係訓左

係又點唔係又點 唔撚瞓得？？on99

條女都冇訓著

司機係電光火石之間...

條女傾緊電話

[/quote]唔好再幫批鬥3毛推POST

冇Check哂成架車 司機係做漏左
又因為人係女而批鬥undefined)
當然個女訓著咗係on9

司機同個女仔都有責任

我講緊帶客上完車如果有巡既班客實要等司機返去睇完先開得車
班乘客等咁耐冇人知咩事？司機唔會講聲？
定你覺得係新車開同時巡壞車？？

我之前壞車個司機就係叫完下層客落再企係上層近車頭位睇住上層D客落曬再一齊等
真心唔明企巴士隔離有幾唔安全

冇咩事我出返去做嘢先

試過係上層訓著左,去到總站司機都會叫醒我,叫我落車
一直都覺得check車係正常程序

係公路揮手截停架巴士？
你同司機講呢架我岩啊然後司機同你截？
係咁既就真係sorry，個司機都辛苦

咁佢就真係仆街啦
歡迎你搵多D證據support，我再同你一齊屌佢

你講乜
個司機帶客上另一部車已完成責任
佢自己返去自己部車等拖車黎啦

頭先咪講咗係截後面啲巴士, 啱就可以上
本身已經有司機啦

Call 空車慢慢塞過嚟？

巴打係咪目擊者，磨牙

乘客賴死唔走唔通唔理其他乘客咩
其他人都識走 證明司機唔洗揹飛

屌 公司要求姐
唔投訴點出返證明比佢遲到呀
可能人地大公司好撚多rules呢

我試過去到尾三個站其他人落哂車，得返我一個，我坐喺下層樓梯後幾排，可能盲點位。司機突然燈都熄埋，加速返總站

好老實，司機真係有責任

屌你老母講還講貼圖做乜撚野

點都好洗唔洗攻擊人地外表呀

通常有2個方法：
1. 等同路線嘅下一班車
2. 有其他巴士線行相同路線/目的地

壞車嘅時候司機會泊埋一邊打死火燈，通常其他巴士司機見到都會醒水停車畀壞車嘅乘客過車

btw 邊會喺安排空車畀你，由車廠安排司機揸出嚟，下班車都到啦

巴士上面訓著左好出奇咩，司機就算點都要check清楚啦嘛

都唔明有咩好吵
詳細事發經過又冇，得幾張圖同幾個對話，可以討論d咩
屌人豬都可以屌咁多頁
垃圾post都上熱門

我明點解冇人叫醒佢了

如果當時大部分乘客落左車係條高速公路到，司機更加唔應該上返車睇仲有冇人喎，架車壞左姐，但係又冇即時危險... 如果司機上左車搵人，係公路到等緊嗰啲人唔小心出左咪仲大獲

最多話等其他人轉左第二架車，司機先上返架壞車睇下有冇人

好撚賤

咪係用下腦都知
望都未望話人唔見左人
鄧司機慘
成車人 司機就得一個
仲想點
又要安排d人落車 又要搵過海車比你上
又要確保你落左車有序

我都係咁話
係公路到d人危險d

唔係，不過live咗佢個fb post
佢逐個comment澄清自己係同判頭傾緊電話
冇訓到，以為到左屯公所以咁多人落車

你講得啱阿
等落左車嘅上晒個班新車先 hold1陣
再返轉頭check車先最正確

司機真人回應

呢個好笑

個司機手足嚟

如果係壞車
車長要帶乘客落車之後幫手攔其他車過客
如果唔係其他巴士點會停
有車長講過唔攔返同公司都得, 但係要寫紙比公司找數...

過晒客之後就要等工程車到
所以落咗地唔上返車check車又真係可能

2018有邊個唔係食緊吉野家同美心啊連衛兵
又要根正苗黃啊？

我以前都試過，架巴士駛到尾站，我訓著左，冇人叫醒我
我起身見架車冇晒人，司機唔係度，門又閂撚埋走唔到
跟住行去司機位響咹，有個司機係附近聽到過黎開門俾我走

試過幾次，屌佢老母，我仲要下層前排，訓死左，好彩個司機銷左車無耐，岩岩走，我拍窗叫鳩佢，否則唔知點算

波台狗 又敗走

笑咗，真係黑仔無極限

佢以為搭緊空中巴士

笑左

貼出黎

咁唔怪得

係，不過相對上無咁急
成班乘客企係高速公路度，點都係睇實嗰班人先啦

唔見得個港女有幾好品
投訴人都算
仲要放上社交群組博同情取暖

應該佢訓得太林，唔好意思叫佢。

藍店黑心肥婆都幾無品， 好在有其他乘客幫司機做証又影晒相， 你老母死肥婆屈鳩人， 仲理直氣壯打上去cs 屌人

推

連登仔係咁上下

第一日上連燈?

無車cam咩
司機話佢自己上過上層睇過

想知點解城巴會停比佢

屌 個標題笑撚死我

ZTORE 果張18年

大家同行 公司錢就

但車長真係掃一掃穩陣
依個世界好多柒頭

睇相就知
一定係條女問題

發現原來唔靚=司機冇錯

發現原來黃絲=司機又錯返

連衛兵又嬴

炒撚晒車啦柒頭

唔靚減10分，黃絲加5分，最後要睇埋司機藍定黃，靚仔唔靚仔，先決定到今次邊個錯

其實喺對門上面有開門制可以開門走

成件事最柒一定係條女 唔講責唔責任先 你老尾唔係瞓撚柒左冇走啵 係d人走哂自己唔走啵 司機去左搵車啵 佢唔係放低架車同d客走先啵 on9仲學人投訴 死港女

瞓咗幾耐？

Push

無錯
如果司機上去check人, 但下面有客on99落左車自己行去截車點知俾車車到
到時係咪又話車長唔睇住下面d客?

其實睇巴士佬個講法都幾得體
Live chat個人又覆得快又有禮貌
仲開埋file畀佢
我覺得事主仲jer著有少少肉酸

其實你係咪無坐過巴士

係截車上， 每架上得小小， 可能5,6 架先清得哂
咁條女唔落車又吹得佢脹咩

不嬲都係咁架啦。。所以咪話邊顧到咁多

pin 呢個

青山 silent hill

豬閪嚟

正常做法係九巴司機上城巴車泊左自己張職員證留個記錄先
城巴司機再數人頭同返上司講
然後城巴會問九巴拎返車錢
講就係咁講 但唔知有冇司機會咁做

我諗應該係司機搵有冇乘客留低果陣
個女人咁岩喺車尾截緊車
咁司機咪以為冇人囉

只是一隻肥豬

連登仔真係好仆街

車長回答得體

佢做錯d咩

點解叫sandy都喺肥婆黎

我個陣好彩喺下層，即刻大嗌仲有人呀司機，跟住有啲尷尬咁開返燈

咁多油 好彩架車無著火

條女唔撚洗投訴掛自己唔落車走去怪人

其實點解咁摛笑
壞車可以dum低架車自己走先
乜唔係等埋架拖車一齊走㗎咩
司機走左 有人幫架車裝修點算

關佢咩樣撚事？九唔搭八

我試過瞓著咗，醒返原來已經到咗總站同熄晒燈
嚇到我即刻衝落下層
不過個司機仲喺度，只係喺車頭休息緊
佢應該心諗乜原來仲有人，即刻開返門俾我走
好在喺日頭咋，夜晚+嗰陣細個咩都唔識應該好驚

好波 我都係 嗰陣坐最後排 訓著咗可能見唔到我

訓到凌晨自己落去㩒門上邊粒紅色button 先出到去

死廢柴

原來你真係on撚9，快撚d收皮啦；架巴士一出咗總站，未到第一個站跪低都係截車唔會call吉車，唔識就收聲啦

說好的全部又靚仔又米8以上呢

最尾即係點 港女作野定司機問題

條女自己都有責任啦

咁大件冇理由會漏咗

見識少唔使周圍同人講既
況且call另一架空車根本唔make sense

如果事主係靚女一定大把人提佢落車

Same here

手足

豬撚到，被棄養咁款

你低能架喎，公路點截車？犯法架喎，再講，打個電話叫總部調空車，有幾奇？仲話人見識少，有車牌未？

以住屯門廿年既經驗
如果屯公死車，通常個司機好緊張想人企係路邊一個安全地方
跟住佢掛住通知公司同睇經過邊間車岩，叫佢停比人上
通常所有人會爭住落車同關左冷氣，會好嘈
如果咁都唔醒，佢一定係昏迷到死豬咁
不過當然，司機有責任望一望

我遇過兩次壞車，司機又真係截車喎

我就好彩你少少，屯公一次，司機開聲叫大家係車等，叫左公司出車接

豬排就算啦

正豬閪

一個巴士司機要叫人落車，搵車截,過車
真係收貨啦
塊豬扒只係最後發現原來壞車要落車咋嘛
司機都有搵車比佢上呀
講真司機冇做錯到

好多年前試過壞巴士
個司機連過車都冇安排
搞到成班客自己走去巴士站比過錢搭車

你坐過巴士未， 真係低能架喎
壞車，打上台， 等人覆， 再搵車廠派更繁忙時間都未必有spare 人手同車 , 通常都係打番站頭開架吉車。

咁等得佢咁多步驟，開得車最快都30~45 min , 仲要慢慢塞番條屯門公路- 分分鐘個半鐘都未到， 比你係客會點？

960 5~10 分鐘一班， 就算班班爆上到小小， 等夠6 架都唔洗咁耐， 唔截車邊個會停比你？ 屯門公路朝早架架都咁滿， 同埋問完個客順路的就會幫手截

如果真係好似你咁講， 下下等架吉車， 班客應該屌到個司機菊花都不保

一句講哂，我就唔係巴膠，個人經驗分享，同埋公路截車係犯法架喎？你識唔識架？我真係小坐巴士，對上一次都十幾年前

公道講句 18年邊個知ztore係藍

唔洗做巴膠，做隻屯門牛已經乜都識， 閒時塞3,4 個鐘已經係基本。 再壞車班廢老一定會燥到想斬人。
係啊， 犯法啊， 咁成村人慢慢等架唔會有的車囉。
都唔好話屯門公路咁極端， 我上次淨係城隧壞左架43p , 因為無下班，結果等左1hr 45 min 先有車救

咁睇下之後有冇d巴膠解答囉

嗰陣仲細 又唔敢嗌
諗住行落下層 同傾電話 司機會聽到有啲聲

肯定瞓撚到豬咁

我覺得最搞笑係成車乘客冇一個走去叫醒條女提佢落車

唔答你截車 大把人答你
況且冇人話係班乘客截
叫總部調空車？
去邊度調？
總站排好哂班次冇啦啦調架車走唔畀人屌到反艇？
去depot調車？
Depot特登搵個司機揸架車去公路中心畀個壞車司機？
Depot岀車去事發地點要幾耐？
由安排到岀車到載到人快唔快得過平常班次？
我唔係巴膠 我呢啲只係基本分析
我係你就humble啲 收返埋啲ad hominem啦

乘客截車同司機截車係公路上都係犯法架喎？你諗清楚先la

你有無落過嚟香港搭巴士㗎

渣車多sorry

自己追下Po
其他司機會醒水停過嚟畀客過車

咁咪姐係見識少囉仲撐

FB入面本人已經Del post, 找不到，仲有關閉留言功能，再看司機回應

Btw今時今日仲喺香港地講犯法你都幾趣致

幾多歲呀？唔識一單還一單？

你話咩咪咩囉自己經歷過就係咁呃你有寶咩？係咪睇到自己有少少高呀

事實係司機會幫手截車比乘客過車

仲死撐

洗乜死撐？確實就係有過個經驗司機叫空車黎車客

截車會多過call吉車
時間效益問題。你係個客都唔想等至少半粒鐘。

咁巴士唔埋到站唔可以上落客唔叫你講？
有啲嘢叫約定俗成啊巴打

上落客同高速公路截車原來係同一件事黎，長知識了

真喎
之前搭新巴個司機新黎唔識路 去藍田差啲向左去西貢方向行
我無訓著隔離啲人都叫我一齊早啲落車轉地鐵
好想知條女果陣做緊乜

櫻桃花粟鼠 你係咪投訴果個當事人

本身架車死火都停一邊啫
咁宜家多多架都係停埋邊

算把啦 呢位巴打㒼塞過藍絲廢老
遇到反對意見就係唔知冇見過
講多冇謂

Congrats on becoming your better self

司機無同個客講清楚有問題, 但個港女有無塞撚住對耳仔聽唔到又係一個問題

Btw 司機唔落車點截到同線巴士上客, 等吉車成車接走你真係諗多左, 同埋乘車喺車上面應該比落車安全(?), 試過幾次都係要喺車坐住等, 有車到先落車過車

Bro get the fuck outta here

成班兒登仔真係以為自己啱撚哂，自己經歷件事分享返當鳩up。喂嗰陣換車，我係由一架滿人車上一架空車架喎，個巴士佬又真係同我地講叫左空車黎緊叫我地係車上面等喎，咁點計先？

我個立論原意係指岀本身有其他事象都同呢件事一樣
因為有約定俗成而不被追究既獨特性
你會唔會喺討論入面人地一舉事例你就唔咀嚼即刻話人離題？

咁有十個人有相反經驗又點計先？
眾人皆醉我獨醒？

你地CC TAI不嬲垃圾😂

我坐過兩次壞車都係轉其他現成車
就算係唔同路線，司機都會照截畀啱坐嘅乘客上

負錯皮sor

咁事實係有咁發生過又點計？因為9個人同我經驗相反所以我就係錯？係咪有少少搞笑？

其實佢講野無無明點解你地會明佢講咩
如果我係個app入面個人會叫佢完整講一次發生咩事先屌都未知咩事就屌

呢個係機會率問題。以呢個po大多數人經驗係截車。call吉車係少見。尤其屯公咁q多班次，多路線，洗鬼call吉車咩。啲客見到自己啱搭嘅車一架一架經過，但自己要等吉車 諗都都覺得咁樣好蠢

可能未安排完樓下班客呢，
都未返上去就比個肥婆投訴

2018年丫on9.....

照計有嗌，條女瞓撚左

現職巴士佬答你：
公司規矩
即場截 後車其他線都會自動停車幫手過客
上咗其他公司就寫簡仔
你老母生到你弱智咁 唔識嘢真係唔好衝出嚟柒
call 空車？你慢慢等個零鐘啦

btw 你有車牌未？

鳩up唔駛本

有冇車牌仲要同你巴士佬交代呀你老母生你出黎渣巴士你老母又有冇情願吞左你落肚呀？

大家咁話la

但佢都冇錯晒！

冇呀 因為我送咗我老豆老母去Manchester 享福
我地成家都好幸福
你媽呢？揾到邊個係你老豆未？

下話，我送左我老豆老母倫敦享緊福呀俾心機渣巴士la

我會呀 放心
你記得快啲幫你呀媽揾番你個恩客老豆啦
如果BNO要副簽 記得出聲
過到嚟英國租樓揾工要Reference
唔好怕醜講
我最鐘意幫啲白卡佬同智障

打咁多字睇黎你好嬲啵，得架喇有心，我未洗要個渣巴士嘅幫住

笑死 點解要嬲你
你咁可憐 仲之要幫手就開聲

算啦巴打唔好理條ON9啦
佢咁激動可能就係條肥西黎

未夠要日渣唔知幾多個鐘巴士嘅你一半咁慘

實係啦

六粒鐘 一個禮拜番四日 放星期三六日
你呢？每番幾多粒鐘工？
定失業等老母養？

咁撚慘咩？我唔係香港呀，但我返4日，每日都係六粒鐘，公司包食包住包長糧加養埋我老母咁囉呢d都好比咩

屌 樓上個櫻桃花栗鼠自己柒撚左就係到笑人巴士佬巴士佬

比d 質素啦仲話自己去左外國

尊重下其他職業啦

巴士司機一d 都唔失禮，支持樓上個巴士司機巴打

揸白咭係惡啲架喇

係樣子如何呀

瞓到死豬扒

又話對上一次搭巴士十幾年前
但同人地d日日搭的撐都行
十足d死廢老
點都要贏人先安樂

柒到喊

2018年阿 黃衛兵又出動

渣巴士有咩問題?
都係服務市民
重要比你狗眼看人低???

大大話話咁多年住屯門，應該都試過起碼5至6次屯公壞車
次次都係截車
我印象中，次次死車都係夏天
死車就關冷氣，你叫人大熱天時係公路等30分鐘？

突破盲腸

30年屯門牛, 屯門公路壞巴士都係截車多, 今次壞960可截960 961 968 城巴962, 好快就有車

你聽條傻仔吹啦 外國...

投訴之刀

你去食野人地比狗屎你食 你唔岩食你責任

咁都屌得落

2018年

養狗？

原來九巴app有真人回答

咁由佢啦
唔使叫佢
ignore佢

香港巴士服務算好好，支持司機巴打

有無諗過係靚女你都唔敢叫佢起身

唔會咁無勇氣掛

睇死佢未出過國啦

唔係香港 咁我點搵你交收部switch

司機態度正確

條肥閪一定係訓撚著左唔抵可憐

自己唔醒水係架巴士度瞓到隻豬咁，賴低係架壞巴士度算好彩啦，如果佢係印度可能會…………畫面太美，實在不敢想像矣!

代開post架咋

正一豬西

慘豬

巴士佬岀嚟現身説法大巴大巴冚落你塊面度就開始人身攻擊
只能夠話部分連登仔質素真係冇下限

你盲架，佢唔老母先我會同佢玩人身攻擊？你嗰部分有冇計埋你本人？

可能係
但你一定係

大家咁話啦咁，上等人

佢老母你係因為你死雞撐飯蓋
況且人地老母你之餘有對討論作岀contribution
再睇下你個reply?
高下立見啦

認真訓左就正常
清醒都發生佢所描述既事的話
建議驗智商

其實我有樣嘢真係幾佩服你
如果我好似你咁柒實會縮返入老母個閪
但你就算冇哂counter argument都係keep住秒回咁搶口
真係要向你學習下點先可以咁厚面皮

點樣高下立見法呀？姐係我確確實實有經歷過件咁嘅事，我講返，你地唔同意所以我就係錯？共狗黎？

柒又唔會少忽肉，自己冇經歷過一口咬定話人錯，唔好咁井底啦

認真你真係柒到喊
就當會call車或截車
姐係兩方面都有可能性
點解一定要用死其中一邊作為你既論點？
支那狗？

你又何嘗唔係自己唔同意就覺得人地錯？
人地公司政策vs個人經驗邊個可信啲？
高下立見係指人地put foward完個論點再希望屌化你
但你完全冇駁論只針對人身攻擊作回應
拉低哂討論層次

個個走都唔理佢

只係用個人其中一次經驗作為結論既參考
幾on9先諗得出

事實就係咁多人話你知唔係呢回事
你都識講你十年冇搭過巴士
退一百步當你個經驗啱
唔畀呢十年巴士公司轉咗政策？
而家係你唔肯接受其他大多數人既意見
Keep住眾人皆醉我獨醒
而且有人放論點論據岀嚟你都淨係識攞返你十幾年前嗰一次所謂個人經驗
冇任何其他有建設性既論點
同譚詠麟話睇唔到有驚暴有咩分別？
唔知邊個先係井底呢？
我諗你自己同其他巴打都有答案
唔使再回我
我唔得閒玩泥漿摔角

同連登仔講品德？

幫住d下等人巴士佬做乜

你都真係睇得自己有少少高，好似係你回返我先回你我呢邊就4點你以為我好得閒應酬你咩

大家咁話

得喇咁唔好再回我啦